[No Sane No Game]曼城球迷吹水區(6)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

Lm

新人留名

Isco應該下季黎

傳左咁多次都係空炮，唔好抱太大期望

祖狗

熱狗比人mon po柒撚到甩轆

又真係柒既 真特都贏唔到

咁快推爆

lm

班死賤種死全家啦

下禮拜到我地比人笑16強出局

繼續用兩日時間推爆post

Sane齊黎 丁力齊黎 一二站前

feel到今晚可能要輪換下

有機會見到巴禾

咁買定首球Stoke City 先

呢舖fat fat了

今晚應該然唔到，夜媽媽無人睇可以hea踢

直屌客勝啦

yes silva上場咁攰，今晚仲要捱夜到4點先踢，輸硬

聽日仲要8點起身返工

you尋晚咁早失蹤

玩緊winning
尋晚睇到1:3唔想睇

尋晚又話睇阿記，又唔見人

講真踢四點第2朝點返工，個個迪布尼唔洗訓咩

報定名今晚睇波

Elsewhere, Sunderland are expecting City to bid for goalkeeper Jordan Pickford this summer, according to ESPN.

big4

巴禾換big4

加錢換都制

雞腸
大意係讚耶穌仔表現
再傳曼城可能簽山狗
可能簽新特蘭既後生龍
哥師話會簽多D英撚
再傳曼城好可能簽Isco

可唔可以唔簽英撚

今季無勁英人彈起
勁已經講緊丁力級數
唔撚係簽中下游班本土垃圾嘛

“Pep Guardiola told a news conference ahead of Wednesday's Premier League clash with Stoke City that he would like to bring more English players to the Etihad when the summer transfer window opens.

笑話一則
英撚踢哥狗戰術

開住2場波又要share比fd睇 好忙 我就完場有出聲

first touch彈到離晒腳

其實哥狗首要目標係咪冇諗過買閘先

咪繼續改造防中打閘

又唔係無錢，求撚其去葡超法甲執閘好過用高拉

Pep Guardiola has no fresh injury concerns ahead of Stoke City’s visit to the Etihad Stadium on Wednesday.

The Manchester City manager is without long-term absentees Ilkay Gundogan and Gabriel Jesus – but everyone else is fit and in contention for a starting place against Mark Hughes’ side, with Vincent Kompany back in full training and ready to play.

The City boss also gave an update on Jesus, who is working daily at the CFA in a bid to recover from his metatarsal injury as quickly as possible.

“No [new injuries],” he said. “[Some] people tired, the rest are okay.

“Vincent has started training regularly. He made a training session yesterday with the group that didn’t play [at Sunderland] and today he trained.

“Gabriel has never been away from here. He went to Barcelona to see Ramon Cugat, the doctor, but after that two or three days he came back and every day he is with us - breakfast, lunch, and of course the therapy with the physios.

“I see him every day.

“I saw yesterday his mother. It was very nice. We live in the same building and I did not recognise her! And today I ask him ‘was it your mother yesterday’ and he say ‘yes’.

“Next time I will know exactly who she is!”

City are in a fine run of form, winning nine and drawing two of their 12 matches since the turn of the year.

Guardiola believes the team is playing better now than they were at the start of the season when they went on a 10-game winning streak and he says his ideas are beginning to become embedded in the team's style of play.

“Yeah, we are playing better than the beginning,” he said. “At the beginning we won games where we played good but the enthusiasm helped, we were in the beginning.

“Now I feel what we make is what we speak about in training a little bit more. The situations come more fluidly. Our build-up is more fluid; our game is a little bit better.

“Of course, the opponents will cause problems in the next games and we have to try to solve it.”

隊長又好返
some are tried 仲唔係C華同肺癆

要打11個中場牙清

漏link

希望今晚比silva同廢奴抖下
唔明哥狗點解死都唔肯比大夫正選

無傷=操練整傷
少少傷=落場整傷
傷左=收咧

史篤城今年作客好勁 如果唔出施華同肺癆都有d驚

麻麻咋喎

唔出應該輸多

我淨係記得佢作客和左獌狗 排名又唔低 以為佢今年作客搶唔少分

希望今場出施華肺癆,上半場可以入到兩粒
跟住換落場抖
下場足總盃對米堡可以抖下

意甲唔係好啲咩

意甲難D買到

比yaya 抖好d

咁快出去咬人

無眼睇=.=

Lin

下星期到我地比人恥笑

我第一個笑

有自知之明咪得
唔撚似班賤種熱狗係到串柒柒
自己分組賽出局落歐霸都輸撚埋
都好意思屌人拉低英超歐戰積分
那來的自信

岩牙之前輸波我都無出去撩事鬥飛

都係係自己post屌姐 屌得柒但係係狗竇入面比人捉出黎屌

我地都無係狗竇撩是鬥非，不過屌熱狗除外

佢地多得哥件豬隊友唔少 無啦啦變左集火對象

就算隊波幾少人撐都總有一兩條on9搞事

又唔知要鞭幾耐

岩牙例如you

你同阿甲專家yaya 三個

禾全職屌熱狗同丁力，無搞事牙

有條友衝閘入熱狗竇搞事

According to the Mirror, Real Madrid star Isco is ready for a switch to English side Manchester City, following a lack of game time for the Spanish giants.

又係搶柒

睇到麻木左

曼聯簽史奈達加坦
曼城簽伊斯高美斯

有無手足可以凌晨4點含醒我？

仲唔買閘

牙籤仔黎，不了

你阿媽唔係咁講

但你阿媽係咁講你

佢呀媽話你係女人多條牙簽

我條女話我好大好硬咖

我近排發育，大左好多啦=.=
唔信含兩野睇過

倒數7個鐘

9個鐘禾=.=

典解鏝迷成日柒XD

仲有得發育 咩藥黎

邊隻雞唔係咁講呀

裝假狗

你想激嬲我嘈交推post
我系唔會中計

冇一隻雞咁講
因為連一樓一都彈佢鐘仔
佢對手安慰佢自己碌簽咋

唔知哥狗洗唔洗幫油王含撚呢

梳鳩

哥狗我唔知，丁力肯定晚晚含到雪雪聲

我屌你老母 你老母比狗屌

不如改名做牙簽露

幫手採礦 採到幾多就有幾多轉會費

關我鬼事

你含過咩？你又知我牙簽

牙籤谷精上腦開錯地圖炮

唔好侮辱狗
狗都大條過你

未含過EDISON CHEN 又唔知佢條鳩既樣咩

有edison咁靚仔我做牙籤仔都願

你最大條，你人形賓州
即係撚樣😂😂😂

你本身就牙籤仔

圖都唔識貼

都估到會有圖

可唔可以示範

手機唔方便 有無手足可以幫手?

雞都彈你鐘，咁你點破處

我破左處好耐啦=.=

屎眼?

後面仲係處😳

[img]

唔識post相 有冇手足幫手？

唔訓
form fanpiece

阿籤路ching既自拍就等佢自己po啦

sleep is for the weak

張相係阿籤路同耶穌仔既合照

post唔到既...

你個樣被bam了

唔關我事架

自己禁入去睇下啦

我唔鐘意撚樣架

你望住撚樣個樣
好難令人信服

入熱狗po搞事條友好勇武，單刀打左成個下晝

仲打緊

幾打得
WE NEED 戰神出去一打100 水塘哥有潛質做戰神幫我地開路打架

條友阿狗來 ？

水塘清做戰神，你同牙籤仔做左右護法

唔知佢乜狗

我呢d smallpotato就行埋一二邊啦 你做左右護法
有d係自己post好勁但出到去柒古6個d yxxx_txxxx 個d好好反省

耶耶躺著也中槍

推佢老母西

一堆死gay佬

係牙籤路呃撚含

屌你啦蛆狗 叫返我做雨狗拉巧嘛

再推

無幾耐之前，有傳阿仙奴隊內出現內亂，原因在於智利國腳山齊士不滿一眾隊友同埋教練雲加既爭勝心不足，而效力槍手多年既禾確特就表示，球隊上下應該團結一心，盡力保住教練個飯碗。照咁講，即刻內亂係真架啦？

禾確特咁講：「雲加既責任，雲加自己會負責，而作為球員既我們，只係需要將所有既專注力，投放喺足球之上，其他野我地唔需要理咁多。我地需要用表現幫教練減壓，我相信球員同埋教練都想自己既所屬球會有好表現。」

「老實講，喺訓練場上面的確有事發生，但係我地唔應該俾件事愈搞愈大，我相信其他球隊都會有同樣既事情發生，所以阿仙奴點解要將呢件事放大呢？我相信阿仙奴既所有球員都希望盡力比賽，為球隊爭取好表現，所以我們要停止內鬥，唔可以再狗咬狗骨。」

禾仔玩自爆

乳yeah桃full

掛住睇gap王老鼠之亂
推下po先

今晚有無真鏝

我吾訓啦做真鏝, 順便睇巴塞反勝

真心老鼠塊面皮咁厚佢怕咩你笑佢
人無恥則無敵

潛左1排咁快推到6

快上水繼續推

波台legend

有

希望今晚多啲人

仲有3個半鐘

巴禾無正選集氣

巴禾正選即allin史篤城首名

巴禾正選直屌stoke啦
前面入埋都唔夠佢輸

一晚幾隻笠水狗

如果唔出丁力會唔會有機

今晚唔睇=blacklist

agger

關我咩事 又黎三傻

又話唔訓

今晚出巴我正選

咪亂講

以為個個訓哂

City XI | Caballero, Sagna, Kolarov, Otamendi, Clichy, Fernandinho, Navas, De Bruyne, Yaya Touré, Sane, Aguero (C)

卡巴

有巴禾冇丁力定冇巴禾有丁力?
梗係2個都唔好出啦

City XI | Caballero, Sagna, Kolarov, Otamendi, Clichy, Fernandinho, Navas, De Bruyne, Yaya Touré, Sane, Aguero (C)

Subs | Bravo, Zabaleta, Nolito, Delph, Silva, Stones, Iheanacho

真係唔俾人抖

真係想操死卡巴同廢奴

施華有得抖

出角大俠都唔出gel頭

真係唔出丁力，阿甲專家點睇

Acestream有冇得雙開 想睇埋歐聯

專心做真鏝

丁力好似停賽？

發生咩事

儲夠牌

好似係 唔肯定

阿古路做隊長生性d

至少入兩粒

出高拉會唔會比沙基利阿奴杜域爆死

gel頭追住哥師含都無得踢

你今日做乜咁中意含

本身想鍾意含

好眼訓呀臭西=.=

學瑜珈自含

仲有7個字

好難頂

no la
要搵人含唔難，不過未過到自己果關

岩岩眼訓得濟舉埋鐵提下神

條女唔肯含？

佢肯呀，但我想試下幫人含
非gay , 純好奇

wa diu ni 玩咁大

想像唔到你係屋企攞條假鳩黎含

講下笑姐....邊有咁變態

不安

有時女女含完車埋黎同自含差唔多姐
條脷咸咸地甘

諗下姐，正常都會幻想下
應該唔會做，太痴線

我睇緊D咩

唔怪得有女含都想含人地

慎入gay片

其實都係睇左依條片先有咁既衝動...
真心唔係gay

Show Blocked User - 阿古路

狗公台開post 假膠下架姐

此風不可長

diu 未播片已經頂唔順關撚左

btw呢條正 個0仔都幾大碌但無用

好撚低汁無美感

兩大gay王祖狗+牙籤
不如你地表演互含

互射十次

個屎忽

含果個同自己有少少似，不自覺代入左

都話我唔撚係gay

我都唔係

屌鏝post變左gay porn post

白虎

好彩我唔係GAY

對腳

睇到我扯扯地
利申NOT GAY

你係片入面大碌撚0仔

真心扯左好正常

好想幫佢含...

係咪入錯台

潛意識有gay傾向先會扯，利申無扯過得個反胃

你現在聚腳於成人台

大就差唔多但我唔係0仔

大家雙巴開波了 唔好睇埋d咁既野

睇3個字轉台

如果疤cup到，聯賽都應該食撚滑

廢事睇15分鐘轉台, 唔睇啦

專心睇我曼好過啦

有ace link未

點解唔睇韓仔台，係無咁清但好順無delay

痴撚線巴塞同多蒙特洗唔洗讓咁深

有無link

多仔1.5/2仲要低水，好似難啲喎

原來有韓仔同好

1:0

GAY下GAY下就200幾

曼城球半兩球1.69回到上1.75

巴1:0

唔通真係反cup

多仔1.5/2 有1.97倍
12點前就1/1.5 低水1.6幾

播緊多蒙特果場

唔好牙

4台同5台

播緊巴塞, 係咪4點會轉曼城架

6台播我鏝

Stream not found :(

求下巴黎快手入波啦

4點準時會開，放心

巴塞多仔咁快一粒

黑羊比我地燈到入波鳥

巴黎手球唔吹

我地開左

對面又冇沙基利又冇阿奴度域

仆街韓仔，個直播死撚左

睇唔到

0d81c3e8d2596a03779a7036afc8bedf9d95e1b6

ace

睇左廿秒果斷轉左

曉士真識做

有新link通知聲

卡巴

卡巴叔又救一球

7台睇到，暫時ok順

個勢

慢熱城又黎

都慣

唔好和味濃就得

無施華好似無中場咁

卡巴好撚定

Yaya上到前鋒咁

基錯發完夢未啊

坐唔爆 d英鏝喺晒屋企睇歐聯？

yaya禁區妹妹下

耶耶做乜鳩

耶耶是咪攰啦

基錯腳震震咁

差d 比人反擊收皮

差d唔撚知醒

Mandy比人撚狗

無施華搶唔到中場

差d玩完

假鏝

why兩閘攻緊果時入晒中路仲要咁前
比人邊線反擊差d收皮

black list

Mandy

阿古路咁都攞到

頭先比人反擊，兩閘喺中場圈頂，人地爆兩邊真係同中堅1on1

無丁力隊波唔識進攻

角大真係放狗咁放

呢句真

反丁又輸

冇丁力推post都慢啲

佢扭下屎忽好睇過角大跑100米

角大真係得個跑字

仲有對蘭花手

高拉呢下長傳

sane咁都想搏

對面呢球閘得靚到

clichy 直線

訓晒身

阿古路勁到

比錯牌喎 唔關shawcross 事

高拉真係好撚大力

高拉d 左腳重炮好好j

高拉急勁

屌咁都無角

sane勁到

今場d防守咁樣比摩納哥456就一定

疤2:0

2:0完場啦

巴黎做緊乜野

疤出全力攻巴黎邊守得住，望佢地輸少d

擺老烏

拿華斯幫唔到阿古路同sane

好悶

一個似樣攻勢都沒

對面勤力到

咁都無黃YAYA

yaya專登拍鳩個波

冇丁力真係差咁遠 ？

個球證咁搞笑嘅，拍波都唔比牌

Yaya做乜撚拍波

笑撚左

迷丁又贏

申請黃牌都唔比

拿華斯件衫無濕過

名宿

上場熱狗打到呢隊史城無得打 今日呢

Mandy今場都係發緊夢

半夜多西波係真的

耶耶坦克返黎啦

早啲俾就有啦

好似無越喎屌你老母旁證

右邊完全無攻勢咁濟

有射門未

個界外球

Yaya仲未黃

Yaya又係發緊夢，係咪要佢地4點踢波所以未醒魂

半場入兩粒比我地訓都唔得既

我想瞓了

角大真係世界級
出高波

角大有無腦，斬比我頂

比著丁力已經複製左上場果球

真係悶到想訓覺

都未見過角大出地波

遠射佢老母啦屌

Kdb仲係鳩下鳩下

特登溜，計好晒

唔訓你唔訓我想訓，落力啦

輕鬆one two去到禁區

yaya 做乜尻 球直線

成隊都on9未訓醒咁

個波去角大到就係鳩hea時間

zaba>sagna silva>navas

Kdb

kdb冇施華係唔識踢波咁撚樣

我未試過咁唔專心睇一場波 悶撚到呢

Mandy個長傳總算訓醒

半場0中龍，早知睇歐聯好過

屌你點撚解呢隊曼城可以咁撚濕鳩
一冇施華就唔撚識進攻
屌你老母可唔可以唔再淨靠施華

哥狗心諗 主場打下遊出左8-9成主力都得64波

深夜西波

KDB今場好撚廢，又無丁力做突破點

半場換返丁力出黎好嘛

真心講角大可以賣，雖然幾鍾意佢但真係0作用

個個都掛住丁力

真係走得 已經唔岩個體系

on9仔角大出個高波比阿古路頂？丁力咁低球商都識出地波比阿古路攝前柱啦

好似六月完約 隨時一蚊都收唔返

唔關丁力事 係NAVS SAGNA 1逼就要退退退

佢真係連基本傳中都做唔撚好
一係就唔撚望入中間睇有冇人
就算望撚完都出到離晒譜

每次角大出波都知無好野 睇到悶 訓算

肯定當年入熱刺球波係想斬入去

果球我都覺
好撚負碌

不嬲角大要配ZABA 角大加SAGNA未試過有好野

角大昇華到射同傳一樣咁踢個波架啦
斬即是射, 射即是斬

今場角大自己d傳中好屎喎, 有2球過晒人都出到on99咁

疤12m

屌 唔好呀

messi炒唔該

3:0

疤又黑哨

屌佢老母, 8強抽馬體會啦死疤狗

如果psg咁都出局真係比人笑足10年

反cup不是夢

psg始終都係疤狗性器

巴黎入返球啦好嘛

12碼 own goal出齊
幾時有埋紅牌

真心5:1完場大家開心

難啲 哥件lucas廢到嘔

下半場角大換羅列圖入黎啦

撞柱

邊隊=.=

卡雲尼

尼馬究竟一場要訓幾多次

仲有角大

對巴5-1都唔可以GEL頭 首回合0-0仲易踢過5-1

多仔2:0

屌原來4-0

抽我妓

唉睇番我地隊西波先，無眼睇巴黎

失分味濃

唔訓肯醒未

多3:0

嚇死

黑羊兩粒

高拉條on9

屎撚到

唉屌你老母唔訓

kdb 做乜尻

kdb今日做乜撚

屌唔訓

比辛尼啦屌

辛尼空晒

Kdb想嚇撚死人

cavani

巴3:1

疤要入3球先晉級

巴黎入波

好啦大家專心屌鏝場水水

爽哂，專心屌西波

joe allen ho lun ho ball

唔訓控腳波都甩晒，丁力上身？

辛尼

辛尼推右走左

阿古路咁急射

其實中龍

辛尼岩岩勁到

sane 比120%力但隊友屎到

d隊友都唔想比波唔訓

換走角大未

哥狗今日換人

C華

似死角

施華

係死角

大佬施華終於要落場

比我就30分鐘換

雙巴好撚好睇

唔訓今場係咁仆街學晒丁力

係 睇哥邊多過睇鏝

joeallen 咁撚好波既屌

sane 冇右腳

希望c華摑醒kdb

利記會賣垃圾？

辛尼右腳 唔怪你啦

有似樣既攻門未

施華係度好似似樣番啲

施華一下小白過人幾瀟灑

KDB食左屎黎牙

都食左幾場了

屌唔訓有無一腳好波

真係好唔掂

c華射啦仲傳

2個1齊食左屎

阿古路完全無供應

唔撚想睇

好撚西啊

屌你老母史篤城係咪咁撚勁

要傳失幾多次

呢場好明顯係我地廢

cwa勁撚到呢

照咁睇都失硬分

快D入返2粒幫幫手啦

如果CWA唔洗射波一定世界第1

0：0機會好大

失分劇本

呢場失分可以放英超入雪櫃

踢到咁閪你係出到線8強至好

呢場都攞唔到分 之後幾場點算

無丁力推得慢到呢

諗下好

前4都未穩 仲有排捱

成隊食晒屎

yaya射上月球

屌你YAYA

成場好地地一腳上月球

試下出i仔啦

兩邊龍門鬥hea

唔full time 仲閪過柏帥最尾果年d波

唉屌

team

diu 差d

CWA踢到80歲CARRY曼城?

唔怪得哥狗場場勝利十一人

c 華唔識射波

唉 咁都唔撚入
失撚硬分啦咁

C華差啲

silva

最好機會

silva差d😭😭😭

CWA射波真係屎過我

佢將射波D點數點撚哂傳波

黑羊3球

人地黑羊三球啦

i仔出黎救世

叫佢傳去死角就得

-6入一粒

offside 傳唔到

施華慢扭都扭過晒，你睇其他人幾沉

黑羊比我地燈撚到帶帽

74分鐘禁制全攻 以前係86分鐘

i仔有無得爭正選睇今場啦

C華應該頂唔緊要自己黎

mandy

射波最多果個係施華，人唔笑

又差d 屌

屌撚入去啦

個球證食屎大

I仔出黎搞事

查理阿當

I仔

疤無限12m

屌你老母西波

換撚走kdb未
成場訓撚緊教

唉屌咁樣失分捱夜睇閪波

終於識吹對面犯規

絕殺啦屌

屌唉

阿古路

今日d射門做乜撚野呀仆街

屌6:1

疤6:1

WTF TODAY

on撚9巴黎

含撚都無味今鋪

疤

唉，疤出線，鏝失分

屌你老母真係冇撚運

校左鬧鐘都瞓過龍

又差啲

好撚燥

molamola

屌on9

今場一定要屌kdb

聽日會過得唔開心

仲要無精神

今場真係痴撚線
全撚部冇運

點解又差小小

唉，molamola

點解丁力冇後備

屌你 kdb 最後幾分鍾先訓醒

唉

屌你老母燥撚到痴線

唔想過聽日

想死

點解今季主場咁撚閪

幾耐冇試過0:0

奇雲迪布尼, 我立即屌你老母

屌你老母成場kdb係到發撚緊都可以唔撚換走
晒撚左幾多個機會

唔想做人了

on撚9唔訓陪疤狗睇熱血出線兼失分

今場又係好撚柒冇運
屌你老母次撚次係門前都冇人掂到個波

疤狗仲要黑哨贏波
訓唔撚著

好想射波屈係被竇算

呢樣仲嬲過自己失分

我都係
但前幾日先射左

史篤城對賤種熱就中門大開
對我地就上撚晒身
西波

咁我地都有責任, 自己踢得閪

但係kdb上半有艾歷臣水準已經唔駛屌

唔係巴狗我地失分無人理算係咁

btw
哥狗真係屌少陣都唔得
d換人真係閪撚到仆街
明明聯賽要搶分但施華唔正選 要輪換都星期六杯賽先啦
第二kdb成場食屎唔撚換

新一代契仔

屌走左黎睇曼城攻唔入
點知巴塞

有2哥唔做係要做3弟

kdb真係失分罪人, 成場on99
買撚左史篤城咁

記得上幾場佢都係咁
但依然打足90分鐘

屌屌屌屌屌你
屌你
屌你老母迪布尼
迪布尼 迪布尼

唉
深夜睇閪波失分
早知去睇疤算

摩納哥點算

睇疤仲谷鳩氣, 不過起碼精彩d

邊窟精彩 巴黎啲防守仲閪撚過學界

屌，巴又進級垃圾曼又失分

我地場波完全無張力可言, 成班等收工
睇疤都緊張d啦

btw 丁力點解連sub都冇

咁中出法 我睇咸片會開心啲

好似儲夠印花

如果仲同緊條女住真係的佢起身執返劑
訓唔撚著

地獄賽程
先和一場

我ok牙

Gay

又黎

好想玩暴力sm禁住你個頭瘋狂深喉牙

預埋ok？
想幫你地含

你條撚x5就深喉到

你唔是要做含撚哥個咩

但你要比返我含

憤怒既我碌鳩漲大10倍

你又john牙?

可唔可以係隔離打丁

不了，我做揸機算

我個口會大20倍

我想屎眼大30倍

會瀨屎

你快撚d好返啦講經

會瀨腸

gay

嘩屌你老母 黑撚到咁

屌決定聽日唔上堂了

gay porn都有汁男

學都好返既

黑撚到出線 死疤狗狗性不改

小學唔可以請咁多假

其實第一球12m都唔應該判 di maria單刀比人拉得咁明顯就唔吹

講起都好害羞
是咁的
我中學果陣上過個同學屋企一齊睇AV
之後睇睇下大家都扯左
跟住佢無啦啦伸隻手黎, 一野渣落我JJ到, 話: "咦估唔到都幾硬喎!"
咁我緊係不甘示弱, 又一野渣落佢JJ到話:" 你都唔差丫!"
佢係到chok下chok下話: "睇你頂到幾耐?"
我: "Ok, 我都試下你又幾勁先"
最後chok多左5分鐘大家都shoot左好多
我事後唔敢再見佢, 怕佢又渣我JJ
利申: 非gay

你隔離男同學一齊互射未

個球證呢場賺首期

Show Blocked User - 祖赫特

gun

買巴晉級 狗會初盤有八倍 買十萬 變八十萬 波膽更加砳洗諗

有幾硬

好似so9個下盤咁硬

黎撚到2017
歐洲足協繼續保送疤

曼城之前d波點贏 成場可以廢成咁 仲要主場

比左錢叫對面射自己龍

屌，上一個po屌丁力屌爆，今個po係祖狗同牙籤互射射爆

我好想含牙

你葡萄

block撚晒呢個post d on9仔

咪睇唔到自己

葡萄你有得含祖狗

問kdb

收嗲拉
做晒功課未

一齊係側邊打丁啦

4點先黎踢波
比我都冇心情踢拉

無得問人做緊咩, 個心忐忐忑忑咁

唔做汁男

唔訓既你，依加踢左場西波

佢係踢得差但係未去到敗家，有好多波都做到攻勢但係差一兩個波位入唔到

下個post名叫閪波算啦

屌真係好撚灰

地獄賽程最易踢果場都失分, 睇下要連敗幾多場

越諗越嬲 射波大覺瞓

唉訓先
聽日見啦辣殺們

如果施華正選可能入到波

諗諗下人地psg又金錢足球我地又金錢足球，起碼我地無比人咁樣笑7先

如果同樣情況 我地巴禾比疤中出10球都有可能

好難柒成咁，巴黎首回合0:0都無咁多人笑

起碼我地唔會領先四球比人反cup，因爲根本無機會

有巴黎擋一擋，無人出Post抽哥狗需要盡快輸一場

下星期歐聯就有

好彩有巴黎
冇人笑我地

而家d 人開始識守sane
佢冇右腳 基本上有8成都係推左邊/通你渠
希望sane 快d 練好隻右腳

Sane有好多新招過人
後生個時拿華斯得一招都照放對手，暑假哥狗會調較下佢架啦

反而I仔睇下佢自己仲肯唔肯留低啦，阿古路同耶蘇係必然正選，佢又跌返落第三…

下個topic應該係no 丁朗 no game

原來校錯鬧鐘去下午3:30
唔怪得頭先3點半唔響

鬼叫施華係帶佢
施華又係冇左腳

假鏝，睇開歐聯點會較錯牙

好彩無睇深夜西波

見到巴黎甘樣，我地都系唔好死守
打返上回合最擅長既對攻
巴黎吾識守搞到出埋局

哥狗只係識教進攻 死守唔係佢既足球哲學 所以下場對攻一定好好睇

西波10mins 2:0
攻成場唔入比人反擊到456

前晚利雲果球12碼都仲有得傾
蘇亞雷斯呢球真係插撚到入佢阿媽個閪度
仲笑鳩英超d球證on9,歐聯都唔好得幾多

巴黎又係on9,一開波就守,90分鐘守隻閪咩,丁真係失三粒先識醒
自己兩球單刀唔入真係無得怪巴塞熱血反勝

NBA體毛foul

隻咬人狗插水都唔係第一日，幾分鐘前先插左次拎黃牌，佢同尼馬兩個一入禁區就跌

大家點睇將STONES改造成防中

乜鏝依家有中堅咩

佢做防中，不如隊長做防中啦

我指下季 STONES傳波同用用波好似好過隊長
同埋隊長出到先算啦

隊長唔傷=拎英超

對於下季收購大家有無咩心水？
已傳＋大機會： Isco, VVD, Henrichs, Fabinho, Ederson
FF：Laporte, Bellerin, Saul, Mabppe, Wiegl
左閘真係完全無頭緒

買 11個全部換哂佢

隊長如果傷少一半可能已經多個冠軍

前場無需要換掛
P.S: LB有傳過Benfica既Grimaldo 前巴塞青訓應該岩哥狗用
但呢條友今季差唔多傷足成季

拎冠軍果兩季咪就係隊長最少傷果兩季

域陀華迪斯=VVD?

"Virgil van Dijk" Southampton中堅
我地兩個轉會窗都有傳過佢 不過可能買左STONES之後擱置左
睇球王片幾有隊長既影子

以上名單求其買到一個已經收貨

琴日搵屎督城守巴可能可以出線

巴黎啲防守鳩到呢

琴日果場夠竟
我完全搵唔到曼城會輸既理由
但點解最後踢成咁撚樣

又唔好咁睇少我地買人能力 話哂都有油王加哥狗個名
Bellerin同OX應該幾大機會過黎 自從前日咁輸完之後 加上哥狗都有點名提過佢地兩個
我地下季應該走三個homegrow 球員(hart, delph同clichy). 入呢兩件就岩哂

kdb無態，silva出得黎遲，前場無運次次差少少先入到波

OX咁廢都買

Zaba都走啦應該

體能逼搶岩我地用，但波底好差

zaba走，收番我唔該

前場用晒英人垃圾真係變阿妓

我地成日都幫阿記接貨嫁啦

佢波底唔差啦 係傳波差啲姐
打拜仁果場佢全場過人好似最多
比我既話一定簽佢 如果佢唔介意踢後備既話

呢季完contract既如下：
zaba
sagna
clichy
navas
caballero
toure

買佢番黎打防中

最唔想卡巴走

殺巴同卡叔睇落似會續多年 其他就

大清洗換晒班老將啦

yaya 殺巴呢d icon留低之外

賣雞治唔買左閘咪要場場都見到高拉

屌諗起尋晚失分就燥

高拉keep住係近幾場既表現其實ok

燥乜鬼，依加都燥咁跟住落黎兩個星期跳得樓

對面逼唔到我地後防姐

拉晒成你地一齊跳

鏝迷ifc聚會

咪又係曉士條仆街對曼城先特別上力

尋晚對面都唔係特別勁，係我地自己柒

不過理性咁其實點都追唔到車

保得住頭四咪算

完全無期望過追車
只求保前四+踩住熱狗就算

要踩住我地先要對猁阿車唔失分先

三場希望有5分

呢到D 手足失分就屌對面

yes死鏝狗真係好低汁

agger
輸打贏要
好彩我g持熱刺

為左未來，轉捧熱刺先係唯一出路

琴晚1個英人都無

丁力連後備都冇
哥狗

諗得咁理想？
執到1分都還神了

屌晒史篤城全家全族都得呀
咩呀

on9=假鏝

會然憨鳩路

好彩吾色佢=_=

甘快割席XD

喂屌你地，搵我做白手套
明明你地個個都係甘諗

禾地高質球迷要色尊重其他球隊=.=

踩撚死熱狗

做乜咁燥，叫阿古路清幫你含番

我唔係咁隨便，咪屈我

不了

有冇手足有玩ut 我隻otw sane同石頭由岩岩出keep到而家成4個幾月 都仲未出到黑金比我玩

我買完82 既耶穌 諗住佢升硬
點知下場就傷撚左

佢ON9唔洗理

甘你呢

一返黎報到又變返gay post

gay gay下就32版

我都係 蝕到仆街

互射到1001

其實出黑金最低要求係1傳1射or入2粒 曼城咁耐得個幾張 人地英超big6加埋拖肥每隊都出左10幾20張

40k 左右買番黎 一傷完趺左20k
不過好彩都算幾好用 自用算

今晚g持暴聯

買左俄超李城，不了

我都係自用 最高峰個陣升到50幾k

同市光榮呀

暴聯番主場先反cup啦 今場比我贏番餐m記都好

5g今晚最聯推唔推得爆呢個po呢🤑

今晚唔睇啦 連睇兩晚閪波會好傷

好撚肚餓 又唔想落街買野食

買左波會心掛掛訓唔著

麥麥送

咁撚貴

本身諗住揸車去買宵夜
但飲左酒

附近無野食咩？定係你住半山

諗住去遠少少買自己想食既野姐
樓下有m記唔想食

求其填飽個肚就算啦😂咁執著做乜

做人點可以求其

都係想話比我地知你有車姐

真鏝係有錢d
利申：住公屋月入7.8k 小學畢業

原來庇護工場咁高人工

鳩up黎講你都算勁

聽日打喺米堡前推唔推得爆個post

真心喎 派緊郵件
自己上奴工處睇下幾多錢一個鐘
仲有時sick leave 睇波唔返
最低得6000

我唔係牙青 佢中四畢業高學歷過我

叫親牙古路都係on9

駁吾刀拉😂

On9

你on9

第二個牙青

收啦狗仔

如果有手足keep住比我撚真係可以一場一post

yes

你撚祖狗菊花都夠

官網波衫6折

針插菊花

我鏝手足唔係個腦有問題就係隻眼有問題，再唔係就係碌鳩有問題

40%
一個六折一個七折
又發現兩件傻仔

40% off咪6折
唔通牙籤真係小學畢業？

前幾日見到有個藥房囝著主場薩巴波衫
係咪依度巴打泥

未見過zaba, 見親都係silva kdb同你

100-40=70
發現兩件傻仔
幼稚園都未畢業

如果見到女囝著silva
果個應該係小妹黎😳😳😳

咁都有得笑

on9架你我話到明我小學畢業
咩叫幼稚園未畢業，好撚白痴架你

求解
寫住40% off我話六折錯係邊

肥獅大隻著silva知唔知醜嫁你

之前係士林夜市見到作客拿斯達錫

小妹同男朋友共用account
平時辣火頭果個系我男朋友🙈

其實出街見tevez都唔少

我早兩年印過泥格度，啲字離離地自己鳩熨，熨得太耐著兩次裂鳩哂

me有12年tevez

仆街，精神分裂都玩埋

我可唔可以插鳩你屎眼

自卑而虛報學歷好出奇
周街asso HD仔話自己大學生

pish

之前唔係有手足問點買波衫咩 而家係好機會

屌印kdb定sane定耶蘇好

今季一定係sane

sane啦，印jesus 不如印我，雖然印我好貴

我都屌番件作客sane先

aco終於有offer叫我去interview

咁我都印sane先

成街老襟

又有錢又有前途，人生勝利組

印你咪仲多老襟

我無印自己 印左pogba

窮撚一名
爭緊差不多20k卡數

同市光榮

要養車養女係咁嫁啦

我三個月人工...

鏝迷吹水大會正式開始

屌你地老母
爭緊卡數都
信唔信我中出你地屎眼

呢d野你同阿古路清玩得嫁啦

我一個人咩晒 請你放過其他手足

偉大

我地係咪英超版中岸水手 次次都贏控球輸波

不了
澳假隊隊都辣殺波
次次買親角都豬到仆街

澳職西波一撚定係西悉
珀斯光輝就係利記
至於曼城同墨城基本上一撚樣，對強隊成日收皮

頭先3.5細中

西流開季瀨左好多次野

贏悉尼FC但輸水手
利申果兩場買中晒，但其他場輸到仆利

仲有阿聯，又係賤種隊黎

豬波

呢個真係無間地獄黎

仆街啦仆街啦

睇下哥狗個樣幾撚唔願意

好有呢幅feel

來緊可以買晒對家，有埋最佳教練加持

聯賽除左平半盤之外全部買對家

聽日早場

米堡暫時失得30球，完全係big 6數據，驚聽日攻唔入

大家留意下，新制黎
一回合過

哥狗又多個印花可以儲

早場睇閪波冇咁嬲

重點係場波一定要定輸贏，無得重賽
變左我地好蝕底，如果打和重賽，我地可以出副選踢，米堡防強攻弱要和唔係問題
但一回合過變左我地局住出正選踢，無得留力歐聯

係 再好似前晚咁既表現肯定死得

平時mon post多 無乜出聲 今次真係忍唔住要講下
呢個page 仲on9過曼城hk好多
篇文都on99嘅 睇到嬲

1. 但絕非一個適合的隊長，再加上今場曼城的射門雖有12次，但實際命中只有1次，因此與阿古路擔任隊長並非毫無關係。
有咩因果關係？
2. 費蘭甸奴亦只是一個2流級數的防中，在指揮及攻防方面完全不及耶耶托尼的3成實力
膠都廢事派
2. 相信沒有城迷會希望今場又要重賽
重乜撚嘢賽呀 做好功課先學人寫文啦

米堡實守我地, 佢地唔會介意守足120分鐘射12碼
但如果我地踢120分鐘就對歐聯好大影響
仲要無得出副選同對面Hea, 真係x_x

第一點都勉強講得過，阿古路做隊長係無乜意思，但佢個point好無厘頭
睇到第二點，真係膠都費事比

出面d post都唔理
上年果個nero哥死左未？

係咪yaya_toure青寫架, 盲反阿古路+為左吹奏耶耶托尼吹到費蘭甸奴得耶耶3成實力

做乜踢爆人

鏝區經典戰役

真心, 米堡一定守鳩我地全場, 好彩既就早早入到波有得比正選抖下
唔好彩既就出晒d人但攻足成場入唔到, 浪費唔少歐聯正選既體力
但偏偏我地又係英超入面既頂級球隊, hea踢出局e d熱刺先做既野我地又唔可以做

所以我對歐聯場波真係幾擔心, 果場比摩納哥禁住屌就一定, 但夠唔夠力頂住真係好難講

ps:哥狗拎埋是月最佳教練, 真係等仆街

重點

講咁多做咩
一句講晒
冚家剷

駁吾刀

咩黎 無留意可唔可以講解下

nero係曼城香港admin, 唔記得講左啲乜激嬲左我鏝手足拉大隊去fb搞事

好似大概係咁 當時我仲係mon po撚

條友瘋狂屌柒mandy冇撚用
講到迪米同列屎仲好過佢
上年yaya場場養生足球
佢就場場吹奏
之後仲要係百家性奴
又鏝又多仔又鍠

阿火#

迪米列屎

有無話沙域都好過mandy?

我想問樓上個位阿古路
係唔係之前個個阿古路?

你覺得呢

有小小似
咁係唔係?

唔係, 果個阿古路一早無上啦

[ uote]
唔係, 果個阿古路一早無上啦[/quote]

依加呢隻死gay佬黎，小心

你幾時有gay佬就係濫交亂搞男人既錯覺?
況且我有個穩定既女朋友

今朝你女朋友用你個ac去厹台蕉fd子

屌佢咪係牙清囉
睇字都睇得出啦

你就當我係啦, 我都唔想解釋

買左尼斯，希望巴神幫我

0:1

禁屌比人入，on撚鳩

尼斯吾刷角抵輸

刷鬼咩，下下做到個波入禁區就傳番出黎射上月球

1陣睇意假大戰

仲有成粒鐘

米蘭貢廢，不了

丹狗好大機會下季黎，點睇

對進攻黎講好正 但防守

我城小將大勝史篤城6:0 成功幫一隊報仇

大快人心

最憎曉士

邊個丹狗?

當拿隆馬真係勁到痴哂線

好難想像有鏝話廢奴係二線防中

卡巴叔勁啲啦！後生仔未成氣候

佢高到咁落地超快

兩登以外既鏝迷好多on9 岩岩先學睇波

Danilo

dani alves

就黎34歲都買

a米真係死好命發掘到件咁正既幼幼

睇佢踢祖記都仲有貨交既，仲要係哥狗舊部 不過個人好憎佢，個格好衰

格有幾衰

係買就買oblak

個人感覺姐，覺得佢成日聊交打，加上我反疤

龍門應該9成買賓菲加哥個嫁啦

心郁郁今晚買我鏝，求手足屌醒我

我買左啦, 唔贏2球我跳樓

勇士
反正我鏝咁慢熱，我都係等走地算

曼城[-1/-1.5] x 波爾多 [+1]

今晚開波先推爆佢呀

開波前

唔敢買波爾多 摩納哥主場

推

近兩個po多左好多手足 三日一個po唔成問題

搏佢留力歐聯, 波爾多近況好又排第6

波野多同性衣天2隊法甲賤種黎

我諗摩納哥應該會想搏聯賽多過歐聯 尋晚濕鳩尼斯又失分

仲有迪安, 南特
法甲好多賤種

盤王性衣天

FYI
摩納哥最大敵人一定係剛剛出局既PSG, NICE WFC

巴黎呢隊西波就算鳩數啦

法甲土皇帝, 喺法國威威出去柒下柒下架喎依隊垃圾

疤反cup哥場啲防守仲垃圾過我地

其實係d垃圾食左屎姐, 迪馬果球傳右就3:2 gameover啦

算啦，巴黎定巴塞出線都唔關我地事，我地都準備比摩納哥456

下post名?

地獄賽程

今晚又要睇巴禾

同睇av冇分別

無碼av, 連續中出

熟男

大波

擺定平安鐘係隔離先

係咪要推爆呢個po，開新一個？
仲有1個半鐘，大家俾啲力

下個po水塘清開番，我一開呢個即刻整場西波我地歎

推呀

ching好垃圾

信唔信今晚我開啊拿

我開有加乘
後上奪冠英超
拎歐聯同fa cup

u rubbish

今日會唔會有隊長

係既話鏝po手足夾錢請你去manchester又點話

eat shit la 人渣路

p馬啡奧 $100

希望有

CITY XI | Bravo, Zabaleta (C), Sterling, Agüero , De Bruyne, Sané, Silva, Clichy, Stones, Otamendi, Toure

SUBS | Caballero, Fernando, Nolito, Kolarov, Delph, Fernandinho, Iheanacho
巴禾

Full team上陣

施華又冇得抖